自問每日番少一個鐘工 工作效率會提升好多

本身一星期番六日 每日d野就拖長黎做等自己無咁悶

番六日真係狗都唔屌！😭😭😭

日日都做到就死又點計